{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 은어펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますので、注意してください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間はお互いの便宜のために守らなければなりません。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて払い戻し処理を受けることができます。 価格が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 ペンション内に駐車可能なスペースが設けられており、幼児や子供と一緒に泊まっても安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 また、すべての客室では基本的なスパイスが提供されます。 ペンション周辺には様々な観光地やラフティングやサバイバル体験を楽しむ機会があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加やペットの同室は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合やペットと一緒の場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。また、ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時刻は14:00ですので、それ以降の時間からご利用いただけます。チェックアウト時刻は11:00ですので、それまでに退室してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にあります。万が一、損害賠償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や無分別な娯楽は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に他の人と重複予約がされることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し処理を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "価格が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "価格が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースが設けられており、お子様連れの場合でも安全に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる備品や設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。また、すべての客室では基本的なスパイスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地やラフティングやサバイバル体験を楽しむ機会があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 712
    }
}